仲有發黃金白銀夢果班, 跟住到你地

自己睇路

好快1500同去番17蚊

笑撚死me
股跌避險金升
印錢救市金升
通脹金升
低利率金升
中印開拖金升
中美大戰金升
好似係咁

1500?你點判斷到

假避險炒作就金升, 真野果陣就美金升

技術位

你啱
陰跌就金升
熔斷式下跌就現金好d

之班班財演大推黃金

let see

金應該會去返1200，而銀就會去返13

金未必, 銀就有機會既

做乜撚

如果股票跌推多浪就好走 金銀見左頂

金已經跌穿1930...

哦，閱，1280長call路過